寧化飛灰，不作浮塵。並不只是一個口號，更是一個信念。

我真係諗唔明投降個啲到底係緊咩，
係咪呢幾個月訓左，唔係真係走去信警謊講既野？
唔記得左呢幾個月班警曱點對班被捕手足？
留條命係重要，但唔係投降囉。
論與論，班藍屍五毛見到你地投降會諗咩？
論國際，班外國人睇到你地投降又會點諗？

逃跑需可恥但有用，
古代時期打仗投降個啲士兵有咩好下場你自己諗下
唔通你投降人地就會好好招呼你？
咁點解以前啲人寧願自殺都唔做戰俘？
比起投降，咁倒不如逃跑或者自殺。
起碼唔洗被人折磨成世。

再講，投降對呢場運動有咩幫助？
係外人睇係咪姐係我地認輸？
咁樣係咪姐係白費晒呢幾個月黎所有手足既努力？
點衰都要講句，你死守係到就預左好大機會被捕，
唔好諗住投降就可以降低風險，
係警曱眼中，你地只不過都係一班暴從。

我地呢場係革命黎，唔好真係當左場遊戲咁好冇？
寧化飛灰，不作浮塵
唔只係一種口號，更是一種信念。
比起投降，我寧願選擇其他方法。

我屌佢老母 投降你一早投啦 今日又拉幾百累撚死人呀

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

點都好，千其唔好投降

投降就真係輸架啦

就當係一個警世文